有無人睇開台灣既Youtuber??

我主要睇開聖結石 覺得人地發展得幾好，又有經紀公司資助，又可以出歌，同香港真係無得比

眾量級個對情侶，互整幾好笑。

lng workshop

但唔知算唔算youtuber

菜喳
聖傑石
魚乾

香港人同化哂啦

有創意都比環境抹殺

放火

聖結石
尊
阿滴兄妹

Mk

stopkiddinstudio

睇得多會變弱智

有個叫PH嘅人
啲片係拍食野嘅片
不過上個月成個channel del左
但好似會重新係另一個channel開始過
份人幾正幾有性格

365dailywear